<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>producto on Blog de Kanteron Systems en Castellano</title>
    <link>https://bloges.kanteron.com/tags/producto/</link>
    <description>Recent content in producto on Blog de Kanteron Systems en Castellano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Jun 2020 00:14:57 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://bloges.kanteron.com/tags/producto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>El equipo de Kanteron Systems presenta 2 posters en el congreso anual de la Sociedad Europea de Genética Humana</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2020/06/el-equipo-de-kanteron-systems-presenta-2-posters-en-el-congreso-anual-de-la-sociedad-europea-de-gen%C3%A9tica-humana/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2020/06/el-equipo-de-kanteron-systems-presenta-2-posters-en-el-congreso-anual-de-la-sociedad-europea-de-gen%C3%A9tica-humana/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El departamento de Bioinformática de Kanteron Systems, en colaboración con científicos de varias instituciones (como la Universidad de Cambridge, o Genomics England), presenta 2 trabajos en el congreso anual de la Sociedad Europea de Genética Humana &lt;a href=&#34;httpss://2020.eshg.org/&#34;&gt;ESHG20&lt;/a&gt; que iba a celebrarse en Berlín (Alemania) pero debido a CoViD19 se celebra online, del 06-09 de junio de 2020.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kanteron renueva su Licencia de Fabricante de Productos Sanitarios</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2019/12/kanteron-renueva-su-licencia-de-fabricante-de-productos-sanitarios/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2019 00:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2019/12/kanteron-renueva-su-licencia-de-fabricante-de-productos-sanitarios/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kanteron Systems acaba de renovar su Licencia de Fabricante de Productos Sanitarios.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El equipo de Kanteron presenta Panelmaps en la reunión de la Sociedad Europea de Genética Humana en Suecia</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2019/06/el-equipo-de-kanteron-presenta-panelmaps-en-la-reuni%C3%B3n-de-la-sociedad-europea-de-gen%C3%A9tica-humana-en-suecia/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2019 00:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2019/06/el-equipo-de-kanteron-presenta-panelmaps-en-la-reuni%C3%B3n-de-la-sociedad-europea-de-gen%C3%A9tica-humana-en-suecia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kanteron Systems presenta su avanzado desarrollo de I+D+i en aplicaciones de análisis NGS y CNV, Panelmaps, en la reunión anual de la Sociedad Europea de Genética Humana (&lt;a href=&#34;httpss://2019.eshg.org/&#34;&gt;ESHG19&lt;/a&gt;) en Gotemburgo (Suecia).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kanteron presenta la Inteligencia Artificial Flexible</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2019/05/kanteron-presenta-la-inteligencia-artificial-flexible/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2019 00:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2019/05/kanteron-presenta-la-inteligencia-artificial-flexible/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La Inteligencia Artificial (IA) flexible significa que puede elegir el conjunto de datos que mejor se adapte a su caso de uso y aplicarlo a sus imágenes médicas relevantes. Incluimos un conjunto de entrenamiento para el cáncer de próstata como punto de partida, ¡pero eso es solo el comienzo!
La configuración de IA permite al usuario elegir el modelo deseado de la lista de todos los modelos disponibles junto con sus descripciones.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kanteron Systems team presenta poster científico colaborativo en el III Congreso Nacional de Jóvenes Investigadores en Biomedicina</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2019/04/kanteron-systems-team-presenta-poster-cient%C3%ADfico-colaborativo-en-el-iii-congreso-nacional-de-j%C3%B3venes-investigadores-en-biomedicina/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2019 00:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2019/04/kanteron-systems-team-presenta-poster-cient%C3%ADfico-colaborativo-en-el-iii-congreso-nacional-de-j%C3%B3venes-investigadores-en-biomedicina/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El departamento de bioinformática de Kanteron Systems, en colaboración con científicos de varias instituciones (como el Grupo de Visualización de Genómica Médica, La Organización de Código Abierto Siimple, la Unidad de Genómica y Diabetes del INCLIVA, CIBER de Diabetes y Enfermedades Metabólicas Asociadas, Instituto para Sistemas Integrativos de Biología I2SysBio, Sequencing Multiplex, y el grupo de software de código abierto para biología computacional de la Universidad de Cambridge) presentará un documento en el III Congreso de Jóvenes Investigadores en Biomedicina (&lt;a href=&#34;httpss://www.conbiopreval.com/&#34;&gt;Conbiopreval&lt;/a&gt;) que se realizará entre el 24 y el 26 de abril de 2019, en el Centro de Investigación Príncipe Felipe de Valencia, España.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La solución de Kanteron publicada en el Marketplace y AppSource de Microsoft</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2019/03/la-soluci%C3%B3n-de-kanteron-publicada-en-el-marketplace-y-appsource-de-microsoft/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2019 01:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2019/03/la-soluci%C3%B3n-de-kanteron-publicada-en-el-marketplace-y-appsource-de-microsoft/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kanteron Systems anuncia la publicación y disponibilidad general de la solución de medicina de precisión de Kanteron (incluidos los módulos de radiología PACS-RIS, patología digital, genómica y farmacogenómica) en Azure Marketplace y AppSource de Microsoft.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La colaboración de Kanteron con Cambridge produce solución avanzada para algunos de los principales proyectos genómicos internacionales</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2019/02/la-colaboraci%C3%B3n-de-kanteron-con-cambridge-produce-soluci%C3%B3n-avanzada-para-algunos-de-los-principales-proyectos-gen%C3%B3micos-internacionales/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2019 00:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2019/02/la-colaboraci%C3%B3n-de-kanteron-con-cambridge-produce-soluci%C3%B3n-avanzada-para-algunos-de-los-principales-proyectos-gen%C3%B3micos-internacionales/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El departamento de bioinformática de Kanteron Systems, en colaboración con el laboratorio de biología computacional de la Universidad de Cambridge y Agile Genomics, produce una solución clínica avanzada que ha sido la elegida por los mayores proyectos de genómica clínica del mundo, como Genomics England, el International Cancer Genome Consortium y Instituto Europeo de Bioinformática.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuevo visor 3D</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2019/02/nuevo-visor-3d/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Feb 2019 20:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2019/02/nuevo-visor-3d/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kanteron Systems anuncia un nuevo visor &lt;em&gt;zero-footprint&lt;/em&gt;, con 3D (MPR y reconstrucción volumétrica)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kanteron Systems anuncia la disponibilidad de DirectTransfer - Adiós a cortafuegos, SSL o NAT</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2018/11/kanteron-systems-anuncia-la-disponibilidad-de-directtransfer-adi%C3%B3s-a-cortafuegos-ssl-o-nat/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Nov 2018 20:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2018/11/kanteron-systems-anuncia-la-disponibilidad-de-directtransfer-adi%C3%B3s-a-cortafuegos-ssl-o-nat/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kanteron Systems anuncia la disponibilidad de una nueva manera de conectar dispositivos de imágenes médicas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>