<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>colaboraciones on Blog de Kanteron Systems en Castellano</title>
    <link>https://bloges.kanteron.com/tags/colaboraciones/</link>
    <description>Recent content in colaboraciones on Blog de Kanteron Systems en Castellano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2019 00:14:57 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://bloges.kanteron.com/tags/colaboraciones/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>El equipo de Kanteron presenta Panelmaps en la reunión de la Sociedad Europea de Genética Humana en Suecia</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2019/06/el-equipo-de-kanteron-presenta-panelmaps-en-la-reuni%C3%B3n-de-la-sociedad-europea-de-gen%C3%A9tica-humana-en-suecia/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2019 00:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2019/06/el-equipo-de-kanteron-presenta-panelmaps-en-la-reuni%C3%B3n-de-la-sociedad-europea-de-gen%C3%A9tica-humana-en-suecia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kanteron Systems presenta su avanzado desarrollo de I+D+i en aplicaciones de análisis NGS y CNV, Panelmaps, en la reunión anual de la Sociedad Europea de Genética Humana (&lt;a href=&#34;https://2019.eshg.org/&#34;&gt;ESHG19&lt;/a&gt;) en Gotemburgo (Suecia).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kanteron Systems team presenta poster científico colaborativo en el III Congreso Nacional de Jóvenes Investigadores en Biomedicina</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2019/04/kanteron-systems-team-presenta-poster-cient%C3%ADfico-colaborativo-en-el-iii-congreso-nacional-de-j%C3%B3venes-investigadores-en-biomedicina/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2019 00:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2019/04/kanteron-systems-team-presenta-poster-cient%C3%ADfico-colaborativo-en-el-iii-congreso-nacional-de-j%C3%B3venes-investigadores-en-biomedicina/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El departamento de bioinformática de Kanteron Systems, en colaboración con científicos de varias instituciones (como el Grupo de Visualización de Genómica Médica, La Organización de Código Abierto Siimple, la Unidad de Genómica y Diabetes del INCLIVA, CIBER de Diabetes y Enfermedades Metabólicas Asociadas, Instituto para Sistemas Integrativos de Biología I2SysBio, Sequencing Multiplex, y el grupo de software de código abierto para biología computacional de la Universidad de Cambridge) presentará un documento en el III Congreso de Jóvenes Investigadores en Biomedicina (&lt;a href=&#34;https://www.conbiopreval.com/&#34;&gt;Conbiopreval&lt;/a&gt;) que se realizará entre el 24 y el 26 de abril de 2019, en el Centro de Investigación Príncipe Felipe de Valencia, España.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La colaboración de Kanteron con Cambridge produce solución avanzada para algunos de los principales proyectos genómicos internacionales</title>
      <link>https://bloges.kanteron.com/2019/02/la-colaboraci%C3%B3n-de-kanteron-con-cambridge-produce-soluci%C3%B3n-avanzada-para-algunos-de-los-principales-proyectos-gen%C3%B3micos-internacionales/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2019 00:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bloges.kanteron.com/2019/02/la-colaboraci%C3%B3n-de-kanteron-con-cambridge-produce-soluci%C3%B3n-avanzada-para-algunos-de-los-principales-proyectos-gen%C3%B3micos-internacionales/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El departamento de bioinformática de Kanteron Systems, en colaboración con el laboratorio de biología computacional de la Universidad de Cambridge y Agile Genomics, produce una solución clínica avanzada que ha sido la elegida por los mayores proyectos de genómica clínica del mundo, como Genomics England, el International Cancer Genome Consortium y Instituto Europeo de Bioinformática.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>